禮頓、UGL、梁振英、港鐵、錢果豐

UGL 係禮頓母公司
梁振英收取UGL 5000萬
禮頓在梁振英任內投得多項工程
港鐵前主席錢果豐亦都係UGL非執行董事
港鐵又透過UGL協助在澳洲投得鐵路項目

林鄭，拉人啦

香港正式仆街，開香檳。
抵你有今日啦，香港人。

共通點: 無事

啱啱睇新聞林鄭條仆街仲話冇辦法壓低樓價
我真係屌你老母

好似傳媒都唔係講好多野出黎咁，有人禁住

打草驚蛇就係你呢啲柒頭

叻唔切

689有雜種照住

林鄭又係雜種隻狗

姐係你覺得政府做緊野？唔係呀wa

香港，勝在有形同虛設既ICAC

冇野丫

利益輸送唔係咩新聞 光明正大咁做既 行得正企得正

你啱

推

你睇住人地拉你呀

我係咪知道得太多

其實已經無人care了

所以話貪曾同震嬰

2個都係貪

但出到黎結果差天共地

有投共同冇投共既分別

老曾裝下修都要被人告

貪咁多錢 根本可以無事

其實我覺得有左internet先爆大獲
以前一向，官員都係貪
工程都係偷工減料，以前就鹹水樓。

呢個人類社會從古到今，中國外國，都一向都咁黑暗。

有左internet先咁易爆晒大獲。

所以今次禮頓應該都會無事

唉我代林鄭答
不能夠網上講咩就去照做
要考慮被告感受係其中之一
香港係一個法治廉潔既社會
如果真係犯左法係會調查